- Titelpagina + Inhoudsopgave
- Hoe ziet een programma eruit?
- Programma's uitvoeren - Introductie
- Ontleden
- Interpreteren
- Compileren + Interpreteren of compileren + Interpreteren is traag
- Een derde manier van uitvoeren
- Ons onderzoek + SSML
- Conclusie
